財政儲備係為咗應對危難，如果唔係儲備為乜

乜原來喺政府班廢官眼中，今日仍然唔算危難，呢個疫情係全球性災難喎，仲諗咩將來？有冇將來都成問題，記者唔撚識咁去問劏房波，問埋啲垃圾不痛不癢

而家咪拎錢幫支那應對危機囉

政府：冇地賣就係危難，所以倒撚哂落去填海先OK

啱呀
應對中共危機
香港? WFC

仲有個垃圾mpf 強姦垃圾金
屌你老母
未到65我都支那肺炎死撚咗
你比埋d mpf落我棺材比我用吖？
稅就識撚收 依家同我講叫我食自己？

要填明日大嶼，賤民你死你事

低處未算低